打咗疫苗仲使唔使填資料/安心出行？

係咪連強檢都唔使做？

唔使，瞓低就ok

唔使 快啲去打

打左科興就唔使

如果仲要 咁打嚟做乜鳩

好似連口罩都唔洗帶
我見條街有啲廢老開始唔帶口罩

真 打咗應該變特權階級

已經有幾個老坑唔洗

不過打咗個班唔係心肌梗塞就長期病患急性發作死鳩咗